好感？鐘意？

點樣先可以令一個對自己有好感既女仔變成自己女朋友

伸利
出過幾次街
聖誕節一齊過
自己係a0毒j

送個鐘畀佢
佢就鍾意你